做左整電話4年，你問我答

點先可以實抽到iphoneX?

有無發夢偷零件

外國買

係咪中學畢業都識整？

零件其實好平，冇必要偷.
一部iPhone 係得底板同home制值錢

唔洗中學畢業都識整 ，除左底板難整，其他都好易

屌你老母食水咁深

我部iphone7跌左落地之後無左畫面
而家禁home制同鎖制仲有反應
想問壞咩多？有得整？

一個月搵幾多

香港叫做平架喇，外國仲貴多兩三成

似係壞mon, 有保養架話番apple整

iPhone 6p 個mon上面有時會有條白色線
Touch ID fail左 同埋有時會禁唔到野
壞咩 要幾錢 thx bro

只計整電話架話30k 左右
唔計賣配件

試排名 Apple Samsung LG HTC 小米

有白線係因為底板有粒ic移位， 整架話香港應該500左右

利申： 唔係香港做

Touch ID fail 架話係幾時開始，有冇換過零件

有冇偷睇人地電話啲相

以易整同零件價黎計

Apple > Samsung > LG HTC , 小米未整過

耐用黎計

Apple > Samsung > htc> lg

保值

Apple > Samsung > lg htc

有白線開始個陣就fail埋 直頭入唔到指紋

大部份一體式機係唔係都用熱風槍拆機

有趣

iphone
係街換過2次mon
2次都話自己原裝
但手感真係冇咁滑
其實係咪垃圾零件黎

去出面整機，換件堅定流apple機？

點入行
要跟師父?

緊係

Touch ID 出面整唔到， 你得apple整到

基本上新機有防水功能嘅都要用槍，但係風筒都得，焗爐又得。但係溫度最好控制係100度以下

邊隻牌子啲電話成日壞/要搵你整

點入行？

所謂原裝mon基本上有幾種：
1.全新拆機
2.原裝LCD 換過+所謂原裝玻璃+所謂原裝線 etc .

要全原裝冇整過野係得第一個做到，成本會高好多。

所以你換嘅應該就係2果種. 但已經比全老番mon好好多

通常都係換copy嘅件or 拆機

iphone有冇得改容量？

一開頭做sales 跟住學埋整電話.

師父其實冇咩用 ， 入門級換mon 果d佢都係叫你上ifixit 睇

android想加多6G Ram
點加？

iPhone 6機身彎曲可以點搞

邊到仲可以揾到LG G3雙卡版既底板

有但麻煩而且貴

加幾多都係慢架啦

就咁''咬''番直

換housing

淘寶搵下

lg有撚得整

有冇偷睇過/搵到裸照 霸backup

有無人係偷拍撚
之後報警拉佢?

試過拆電拆到爆炸未

睇壞咩姐....

啫係換過部仲好？
出6定7好 定等出左x先

壞版lol

知唔知邊度有真正原廠iPhone電買

未見過影裸照，只係見過露點wall paper

未試過爆，試過整到粒電出煙

我都係同行，試過拆s7 edge粒電好似YouTube片咁著火爆炸
三星機真係永不錄用

係冇set 密碼果d機先入到，通常好小會人d相

冇錯

乜都有得整，如果你無限金錢的話

基本上買唔倒，好多都係原裝配置1:1或者換過線果d, 除非係拆機。
其實部分假電嘅quality 依家都唔錯，但真係好睇造電間工廠

師兄真係勁
爆炸果時情況係點？

Lg 有時都真係整黎都唔知做咩

一開始變到好熱無出煙，突然就爆左團火出來，之後2秒左右已經成部機變火球扔落地

HTC A9 入sim卡無反應，要整番大概幾錢

整電話好好搵

點同個客交待

我只係試過換完電著機嘅時候見粒電漲同出煙，跟住即刻蚊電同放出門口

跟住之後發現粒現'銀'穿左

我拆電都試過,出煙係第一步
出耐d就爆

除左壞制之外唔駛整
買過部

有冇睇過客 自拍 av ?

未整過，估計係要燒焊過新reader, 唔會平得去邊，而且htc

有冇人用偷返黎嘅機，因為冇辦法解鎖，送俾你哋做「零件」?

見過飛釘相

好彩既係，本身部機係爆液晶換mon，基本上全部拆晒拆剩粒電，只係賠一粒電就搞掂

有試過一次，有d係過黎整，但係quote個價太價唔整，之後成部機唔要。會用果部機零件再換比其他客。
但係果d零件比起copy野更好

好在

香港係換埋框多定係只係換min多？

果d其實先係最靚既零件，100%原廠

6仔入過水 浸左一晚米 依家著得返 但倒水電 仲有無得救
？

如果換玻璃都係成個框換，換液晶就會做咁換mon
個框都幾貴下

30k
間店自己定打工？
咩學歷

諗住攞黎做後備機，唔該哂

遇過最棘手既整機事件係點

我知呢度唔中意華為。
我想問mate10pro買唔買得過。
同埋我部mate8撞爆左鏡頭，自己整難唔難整?

iphone 爆mon 搵你地整好d 定去apple 整好d

Mate 8 換鏡頭唔算難,冇記錯架話只係擰螺絲，個人都幾ok華為但就真係部機貴左d

lock 左icloud 果d iphone
係咪只有做零件機既出路？

可以換d咩零件 變番可以正常使用既iphone

自己鋪，大學

我自己DIY開, 上次幫人換MACBOOK電, 整穿左即刻出煙, 幾驚爆

我跌爆Mon拎去整整完home鍵壞左
即時同返佢講佢話唔係佢問題話係我本身個制壞
叫佢幫我整返好佢條氣好唔順
仲要話今次好人幫我整
係都唔知係咪特登整壞想焗人比錢整個制

仲要依家個mon有殘影

應該係換左垃圾大陸mon比你，而且touch ID 一定係要用原本個粒，佢幫你換得mon, 個touch ID都要搬去新mon度，所以佢點都有搞過個home制

s7e壞叉電個位 要整幾耐？

搵人整電話真係好撞手神，
識d學左1個月都夠膽出來開鋪，
又有d鍾意換人零件搵快錢，
搞臭晒呢行d名聲

搞到我部機睇野又有影touch id又用唔到

咁實有人要求你哋幫iphone解鎖，多唔多呢類case？

換過個mon啦

如果部iphone6 用用下
當時應該有70%電
突然個mon黑哂完全著唔到
應該係壞左咩？

長按home + power button 試過未?

部I柒成日彈Apps 又會冇啦啦自動重新開機 好幾次熄機開機都死左機 係咪個底板有問題

點入行

Touch ID突然用唔到 指模都冇得加點搞好

Touch ID 一定要返原廠搞

iphone se 一晚倒水20%電,自己換過一次淘寶電都係一樣，DFU都唔得，重可以點？

整壞左個客塊底板，最後要賠機

有warranty 最好番apple整，出面整會void warranty

換底板同home制，但係係成部機最貴果兩樣

著得番基本上冇問題，最好用風筒吹多一陣，確保入面唔會有水。 電倒水架話，換電就可以解決。但係入過水嘅機有機會有手尾，最好快d賣左佢

咩model同點壞法

番apple

Dfu 應該解決唔到倒水問題。 電倒水可能因為更新完食多左電，又話者係粒電問題，你嘅情況應該係電，試下第二個淘寶seller

多，但以我所知，其實冇方法解到。如果有人識架話真係求教

唔該曬

iphone6 home 制壞左，禁完無反應，指紋都用唔到，有無得整？幾錢？

爆玻璃有冇可能自己屋企整？
冷門機種

原來咁好揾...
不過, 有自己鋪已經係 贏家

有冇邊間淘寶店買電可推介

爆mon 5s整幾錢

試過reboot 未？
如果都唔得架話有兩個可能性
1. Home 制壞，換home 制，touch id 唔會用得番
2. Home 制條extension 壞， 換線touch id 用得番

通常1嘅情況多，2係極小數

香港大概兩舊左右，唔係貴嘅零件

技術上係有，YouTube 都有教學。但冇經驗都係唔好試，冇機器工具架話真係好難。
最可能發生嘅係整嘅時候連lcd都整爆埋

呢個真係睇你好唔好彩，因為我唔係淘寶入貨所以幫你唔倒

如果買新機用$639可以延長原廠保養由1年至3年,抵唔抵屌?

300左右？

抵， 有保養同冇保養換mon價錢差好遠

咁唔整了
因為之前跌左部電話落地，個mon飛開左 不過係連住咁飛開，之後合番埋就用唔番個home,同touch id 了

有部iPhone 好多相，但開機得蘋果LOGO
拎去apple同先達都話無得救
仲有無辦法

咁似2

其實拎去原廠換零件既話一定會換返原裝件比你?

如果部iphone好殘好舊但係未過保養，有咩方法可以整壞部機去apple免費換過部翻新機？

Iphone 6跌落水，開唔到機，有冇機會整得返？

巴打邊個國家到開鋪？

唔換了，遲啲買新機好過
舊電都壞壞地

咁就真係冇得救

iphone6，本身只係爆mon
依家變左個mon睇野有殘影同touch id已報廢
舊電都壞壞地，出門口100%
30分鐘後40%

一定係原裝

有d難，試過zip 塵入聽筒，番apple話聽唔到野，有成功換過，但只此一次，之後都唔得

好睇彩數，有機會貴過換新機

9成9換mon條友整壞左啦

袋鼠國

試過自己換三星a9同小米max mon ,
基本上唔同牌子嘅電話都喺一樣咁換零件
拆得mon就識換電池？
換唧時要小心下面虛鍵位，好容易壞

我想知啲料錢喺咪好貴
淘個a9 mon要700hkd

頭盔都唔戴？

閃卡～閃卡～

邊個州呀，我見mel 開到成行成市 競爭係咪好大

冇錯，大部份機嘅換法都係千篇一律.

三星mon係超貴！！！ 小米就好平

A9 架話係差唔多果個價，人地都只係賺左小小

想問番Iphone6 差電位成日用唔到 整要幾錢？ 已經了過d塵出黎

咩洲就唔講啦，Melbourne 競爭係好大，有幾間都做唔住汁左

試過第條線？
250 300 左右大概

我見d 澳洲人好鐘意買d 好核突既case

IPhone 6 換wifi 天線幾錢

鬼佬有得揀咩

佢地見了邊啲保護性強就買架啦

部機影過閃卡同片，洗左機，拎去整有冇機會流出？

手機壞左攞去整，如果有set它密碼佢會唔會有機會睇到我D相

係

係超級bad taste

大概250 300

正常洗左機係唔會再搵得番d相

試過啦。唔知係咪用得太多野雞線，會唔會知台灣整正唔正路，咁岩人在台灣

多唔多人壞iphone 6 GPS, 要整既話係換邊part

Set 左密碼係睇唔到，整之前reboot 一次就相機都入唔倒。 最保險就係back up 完 洗機再去整。咁就大家都好，因為有時候要你password 先可以做倒testing

個個地區都大同小異，最好用番原裝或者mfi線，的確會有d影響

Gps 好似係換wifi 線上面個黑色蓋，但我自己就接過壞gos嘅機

巴打開鋪整機自己一個搞哂？ 定同fd 夾黎做？

ip6 plus 個home鍵壞左
按一下 完全無反應
但係長按 開到 siri , touch id 正常
係咪壞左 彈弓之類既野？ 換要幾錢

其實我本身都有周圍去問有冇得整
好多都話冇得整
之後買咗個mon 都覺得只係賺少少

我諗真正整電話難 喺電路個part

岩岩過左

自己一個，有關錢銀嘅都係自己一個好，費事有拗撬，朋友都冇得做

Reset 完得唔得， 呢個情況似係apple 先整倒

冇錯，換mon果d其實唔係好難，難係整板

咁就求其搵間信譽好嘅整就得

幾反應到實際情況，iphone 真係算相對耐用

大公司? 街鋪?

我之前係先達做過個幾月, 只係識換MON

冇接過？ btw 係咪要成塊底板拆晒先搞到GPS?

蚊形鋪， 幾錢一個鐘架先達

學師仔.... 人工低到你唔信

BTW, 巴打自己開鋪, 應該搵唔少啦

好似係換呢舊黑色蓋

搵唔倒幾多架炸，叫做過到活only

換呢舊唔洗拆底板，但唔得架話可能要換埋下面條天線，果條就要拆底板

iphone電嘅話有咩牌子靚？

IPHONE 濕水後
死左
幾錢搞得返？

d料邊度有得買？

研究下先

SZ 華強?

Sorry, 呢個真係唔知，因為自己入果d電係原裝樣冇牌子嘅。

巴打自學成材?

入水機未必整得番，最好即刻吹風筒吹番乾

淘寶， 夠平

一部IPHONE 淨計嚟件, 其實值幾多錢
以iphone 7 plus計

ip7 入左水之後有熄機 而家開得返但畫面有一到黃左 係咪拎返apple比錢換機好d

一開始係跟師傅，之後就自己學

[打錯字] 淨計零件

睇youtube?

之前爆mon番大陸換過mon之後
發現前鏡側邊果粒感應用唔到
宜家聽電話唔識黑mon 同埋wtsapp錄音冇得用上面聽
巴打知唔知係咩問題

外國網站有報導話7 嘅成本係大概250美元。
7plus 架話唔會貴超過50。

但根據大陸價， 要砌一部7plus 出黎架話唔平，只係底板都已經約1500人仔，仲未計mon同鏡頭果d.全原裝配件落晒黎約3000。

屌你d人最多咪換下喇叭,換下mon咁,底板換cpu你識條春咩,咪又係搵華強d師傅搞

想問下6s有冇得淨係換個mon 殻 同mute制？大概幾錢

入過水嘅機好多都有手尾跟，有得換最好換。
黃左似係水印。

Sensor 用唔倒有機會因為個大陸mon造功唔好， 又有可能係直頭cable都壞左

YouTube

巴打, 袋鼠國開舖係咪好早收舖啊, 喺咪CBD區開啊
有無覺得平時一個人睇舖好L悶啊

咁又唔洗番大陸嘅，香港大把人識整底板。
咁當然番大陸搵師傅都係一個方法，唔洗自己煩

用番我呢邊個價錢大概係 1200-1500蚊港紙睇你要咩quality

真係有野想問
ip6+
之前爆過mon
唔知淨係mon爆定底版都有事
畫面會自己跳，係咁開d apps
比整機條友 佢話係內屏爆 壓到個screen所以會咁
咁換左內屏一都冇事
個零月後到而家
又黎料 行申冇再跌過部機
畫面係咁跳 個畫面又乜柒都按唔到
要係咁閂mon 開mon 不停周圍按下
先會好彩按得返

你做左4年
就咁睇會唔會係個餡已經壞
都唔知再整唔整好

想暑假返大陸學....有冇得諗?

依家係咪好多鋪係香港接完人地d壞機, 之後拎上華強北整

NO ,好多即場整, 個客睇住你整

5:30準時收工
之前仲打緊工得自己一個真係悶到抽筋，老細仲要唔比玩電話

我幾肯定搞底板個啲 好多都係拎上去

有用啊，學埋整底板，出黎實有人請。

6p 壞底板真係通病， 個mon上面會唔會有時有白灰色線？

冇架話可能換mon都仲解決倒

絕大部分係

唔係挂香港都有人識整底板?d零件要用熱風槍吹落來,溫度時間都要控制得好好,咁高技術香港邊有人做到?你有冇親眼見到佢地換cpu先?

自己接觸過識整嘅都有幾個，但係你話比起大陸，香港多唔多識整架話咁肯定好小人識整，10間都可能得一間。
但連澳洲班廢柴都有人識整，香港實有人識整掛

可唔可以請我做pt
巴打大學讀細電？

Samsung c5 全爆整幾錢

原來巴打係澳州....

有呀 虛線黎

淨換iPhone 8玻璃幾錢左右？

咁賣番出去有無影響 定apple 整會當原廠

唔係香港

Sony d Mon係唔係原裝?

開頭做sales之後跟鋪頭入面嘅師父學

呢邊冇出, 淘寶賣500蚊個蚊，出去整架話約1000

咁就換機算啦

暫時未整所有唔知幾錢

冇warranty apple 整貴好多，但apple 整就絕對係原裝。

部i6用Siri 既時候佢好似聽唔到我講野咁，講極野都冇反應，打字戈個語音，Skype 同whats app既語音同視像開擴音既時又係咁，佢好似收唔到音咁，但係WTS錄音又得 知唔知係咩事

換macbook air電收幾錢

睇間鋪用咩，但老番sony mon 超平

點分????

呢個真，我喺外國換iPhone 副廠電，要成千蚊港紙

返嚟香港換，$300攪掂

擴音個咪壞左或者有塵，係聽筒網下面

冇整macbook

Sony mon 真係唔識分，要問，但大陸係有分有d，係正常玻璃，有d係 特登做薄塊玻璃減成本

老番電都換成千蚊就真係好貴

鏡頭入面裂左 外表無裂 要整幾錢？

整電話係主要收入來源？

咁既情況點賣先最抵

點解iphone鎖

好似係$1200 出去整通常幾錢
因為怕影響之後resell value
但其實搵apple 整 係咪之後都賣唔出

得個4年衝出來

睇左陣已經知樓主半桶水

果然唔識野

想拎返壞touch screen 嘅Lg G2裏面啲 files
係咪一定要整返好個touch screen先得

咁樓主其實又錯唔哂 不過始終唔係華強北個d level

lg v10燒底板 自己有無得整番 要點樣搞換咩件

Iphone disabled 有冇得拎返電話資料

iphone7p 個wifi壞左換要幾銀？

我都想做

求巴打解答

拜定大神，大神讀u嘅時候係咪都係it啊

多數重'直'個cup就得
不過你都預佢用唔耐

Btw好多同行

其實香港好多都半桶水嫁
不過就算比你計整底版又點？
就計你換個ic 但如果條友打機多
再掉一掉 都壞返
所以郁到底版多唔唔搞
不過只係入水燒左啲電阻 我可能都整下

why not 華強北有

其實姐係點， LG bootloop 死因其實係咩

iphone背個logo改到著燈易唔易？

之前個人幫我換個mon但會就不時接觸不良
巴打你可唔可以幫我整整？

我見焗爐8十幾度

點樣入行？

Cup虛焊
自己整唔到嫁 留返比啲專業嫁喇

即係行行下溶左焊?
或者撞斷左?

我估係太熱半溶 之後撞到郁到粒u

iphone6 叉電有問題 要禁住個mon先觸發到 就咁叉無反應
整要幾錢 thx

OTG駁keyboard/mouse咪得囉

嘩屌 qc咁垃圾

係因為cpu用既封膠唔靚，發熱就會膨脹，之後cpu就會有d腳脫焊，然後bootloop，一般其實鏟膠重植就得

正確叫法係呢個先岩

s8爆底殻，原廠話整要2千幾，岀去問話2百幾都係訂原廠，一星期，我諗都伏但係咪TB貨？

之前部電話死底板,去188 1/F smrc 揾個TB整, 整L完走後發現後cam入左塵, 走去問番佢, 條死 TB pk話唔L關佢事 , 叫我換cam ... Dklm , 係咪可以咁L不負責任?

零件係咪都喺大陸大批入?
自己開舖唔計租要幾錢成本左右?

呢個解釋我都聽過，但我幫人拎過 5x 6p 上去本，有幾部都係bootloop過，佢地話冇用封膠

其實華強北整機信唔信得過?
我見taobao有d直頭可以成部機寄上去佢整
整果陣直頭拍埋片你睇

Iphone換電會唔會無左record?定唔關事？

我拎左部v10出深水步整 佢就話換左cpu
但拎出去整驚唔驚人地會裝backdoor程式係你部機入面

唔好咁重疑心喇

部大陸機華為mate 7 無端端瘋狂reboot但入唔到system，force update emui又升級失敗，仲有冇機會整到著翻機攞翻入面app嘅data?